國安法在即 有咩說話想留低

時間錦囊 第時俾返你啲子孫睇

中國萬歲

知更默默付出

失落

未撚驚過

唉，要搵定連仔del post

只要仲有得上連登，我覺得冇分別囉，咁悲觀把撚咩

支持共產黨

怯你就輸成世

女朋友我地走

我真係唔明點解硬係要七一set條無形嘅線畀自己?
共匪做嘅污糟嘢七一前冇做咩?
七一之後你係咪會變藍屍?

光復香港 天滅中共港共

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！